{ "translations": {
    "Duplicate Finder" : "重複尋找器",
    "Duplicate Finder Settings" : "重複尋找器的設置",
    "Origin Folders" : "原始資料夾",
    "Excluded Folders" : "排除資料夾",
    "Getting Started" : "開始",
    "Usage Examples" : "例子",
    "FAQ" : "FAQ",
    "Help" : "支援",
    "Could not load duplicates" : "無法加載重複項目",
    "All general settings to modify Duplicate Finder behaviors." : "用於修改重複尋找器行為的所有常規設置。",
    "Ignore Mounted Files" : "略過已安裝的檔案",
    "When true, files mounted on external storage will be ignored." : "當為 true 時，安裝在外部存儲上的檔案將被略過。",
    "Ignore mounted file" : "略過已安裝的檔案",
    "Disable Filesystem Events" : "停用 Filesystem 活動",
    "When true, the event-based detection will be disabled." : "如果為 true，將禁用基於事件的檢測。",
    "Disable filesystem events" : "停用 filesystem 活動",
    "Background Job Cleanup Interval (seconds)" : "後台作業清理間距（秒）",
    "The interval in seconds between database cleanup operations. This job only maintains the database and does not delete any files from your storage. It helps keep the app running smoothly by removing outdated database entries." : "數據庫清理操作之間的間距（以秒為單位）。此任務僅維護數據庫，不會從您的儲存中刪除任何檔案。它通過刪除過時的數據庫項目記錄來幫助應用程序平穩運行。",
    "Background Job Find Duplicates Interval (seconds)" : "後台作業尋找重複間距（秒）",
    "The interval in seconds for the find duplicates background job." : "尋找重複的時間間距（以秒為單位）。",
    "Advanced settings (be cautious)" : "進階設定（請謹慎）",
    "These settings are for advanced users only. If you are not sure what you are doing, please do not change them." : "這些設定僅適用於進階使用者。若您不確定自己在做什麼，請不要變更這些設定。",
    "Clear all duplicates" : "清除所有重複項目",
    "Find all duplicates" : "尋找所有重複項目",
    "Could not fetch settings" : "無法擷取設定",
    "Settings saved" : "設定已保存",
    "Could not save settings" : "無法保存設定",
    "All duplicates cleared" : "已清除所有重複項目",
    "Could not clear duplicates" : "無法清除重複項目",
    "Duplicates search initiated (this may take a while)" : "已啟動重複項目搜尋（這可能需要一段時間）",
    "All duplicates found" : "找到所有重複項目",
    "Could not initiate duplicate search" : "無法啟動重複項目搜尋",
    "Bulk Delete Duplicates" : "批量刪除重複項目",
    "Preview and delete multiple duplicates at once while preserving files in protected folders." : "預覽並一次刪除多個重複項目，同時保護受保護資料夾中的檔案。",
    "Start Preview" : "開始預覽",
    "Total files to delete: {count}, Space that will be freed: {size}" : "要刪除的總檔案數：{count}，將釋放的空間：{size}",
    "Loading page {current} of {total}..." : "加載頁面 {current} / {total} ...",
    "Unselect All" : "取消全選",
    "Select All" : "全選",
    "Delete Selected Files" : "刪除已選擇檔案",
    "No Duplicates Found" : "沒有找到重複",
    "No duplicate files were found that can be deleted. This could be because there are no duplicates, or all duplicates are in protected folders." : "未找到可以刪除的重複檔案。這可能是因為沒有重複檔案，或者所有重複檔案都位於受保護的資料夾中。",
    "Back" : "上星期",
    "Files to be deleted" : "要刪除的檔案",
    "Duplicate Group" : "複製群組",
    "{selected} of {total} files selected" : "已選擇 {selected} / {total} 個檔案",
    "Are you sure you want to delete all selected duplicates? This action cannot be undone." : "您確定要刪除所有選定的重複檔案嗎？此操作無法撤消。",
    "Welcome, the current duplicate has {numberOfFiles} files, total size: {formattedSize}" : "歡迎，目前副本有 {numberOfFiles} 個檔案，總大小：{formattedSize}",
    "Show Preview" : "顯示預覽",
    "Unacknowledge it" : "不確認它",
    "Acknowledge it" : "承認它",
    "Delete Selected" : "刪除所選",
    "No duplicates found or no duplicate selected." : "未找到重複項或未選擇重複項。",
    "Cannot delete protected files" : "無法刪除受保護的檔案",
    "This action will delete all instances of the selected files. Are you sure you want to proceed?" : "此動作將會刪除選定檔案的所有實體。您確定要繼續嗎？",
    "File" : "檔案",
    "Path:" : "路徑：",
    "Open File" : "打開檔案",
    "Open Folder" : "打開資料夾",
    "Delete" : "刪除",
    "Protected" : "受保護的",
    "Bulk Delete" : "批量刪除",
    "Settings" : "設定",
    "Acknowledged" : "確認",
    "No acknowledged duplicates found." : "找不到已確認的重複項目。",
    "Load More" : "加載更多",
    "Unacknowledged" : "未確認",
    "No unacknowledged duplicates found." : "找不到未確認的重複項目。",
    "Configure folders that should be excluded from duplicate scanning. Files in these folders (and subfolders) will be ignored during duplicate detection." : "配置應排除在重複掃描中的資料夾。這些資料夾（及其子資料夾）中的檔案將在重複檢測過程中被略過。",
    "Add Excluded Folder" : "添加排除資料夾",
    "Select Folder to Exclude" : "選擇要排除的資料夾",
    "This folder is already excluded" : "這個資料夾已經被排除了",
    "Invalid folder data" : "無效的資料夾數據",
    "Folder {folder} removed from excluded folders" : "資料夾 {folder} 已從排除資料夾中移除",
    "Failed to remove folder" : "移除資料夾失敗",
    "Failed to load excluded folders" : "載入已排除資料夾失敗",
    "Configure folders that should be considered as origin folders. Files in these folders will never be marked as duplicates to be deleted." : "配置應被視為源資料夾的資料夾。這些資料夾中的文件將永遠不會被標記為重複檔案以供刪除。",
    "Add Origin Folder" : "新增原始資料夾",
    "Select Origin Folder" : "選擇原始資料夾",
    "This folder is already an origin folder" : "此資料夾已經是原始資料夾",
    "Folder added to origin folders" : "資料夾已新增至原始資料夾",
    "Folder {folder} removed from origin folders" : "已從原始資料夾移除 {folder} 資料夾",
    "Failed to load origin folders" : "載入原始資料夾失敗",
    "Search FAQ" : "搜尋 FAQ",
    "Type to search..." : "開始輸入以搜尋 ...",
    "No results found" : "未找到結果",
    "Try adjusting your search terms" : "請嘗試調整您的搜尋詞",
    "General Questions" : "一般問題",
    "What is Duplicate Finder?" : "重複檔案尋找器是什麼？",
    "Duplicate Finder is a Nextcloud app that helps you find and manage duplicate files in your cloud storage. It automatically scans your files and identifies duplicates based on their content." : "重複檔案尋找器是一款 Nextcloud 應用程式，幫助您在雲端儲存中尋找和管理重複檔案。它會自動掃描您的文件，根據內容識別重複項目。",
    "How does it detect duplicates?" : "重複尋找器如何檢測重複檔案？",
    "The app uses file content hashing to identify duplicates. This means files with identical content are detected as duplicates, regardless of their names or locations." : "這款應用程式透過檔案內容哈希技術來識別重複檔案。這表示，無論檔案的名稱或儲存位置如何，只要內容相同，這些檔案就會被辨識為重複檔案。",
    "Features & Usage" : "特點 & 運用",
    "How can I protect important files from deletion?" : "如何保護重要檔案免於被刪除？",
    "Use the Origin Folders feature in settings. Files in these folders will never be marked as duplicates for deletion, ensuring your original files are always protected." : "使用設置中的原始資料夾功能。這些資料夾中的檔案將永遠不會被標記為重複檔案以供刪除，確保你的原始檔案始終受到保護。",
    "Can I exclude certain folders from scanning?" : "我可以排除某些資料夾不進行掃描嗎？",
    "Yes, you can exclude folders in two ways:<br>1. Add them to Excluded Folders in settings<br>2. Place a .nodupefinder file in any folder you want to exclude" : "是的，你可以用兩種方式排除資料夾：<br>1. 在設置中添加到排除資料夾<br>2. 在任何你想排除的資料夾中放置一個 `.nodupefinder` 檔案。",
    "Can I recover deleted files?" : "我可以復原已刪除的檔案嗎？",
    "Yes, all files deleted through Duplicate Finder can be recovered from your Nextcloud trash bin during the retention period set by your administrator." : "是的，透過重複檔案尋找器刪除的所有檔案都可以在你的 Nextcloud 垃圾桶中復原，但前提是你在管理員設定的保留期限內。請檢查垃圾桶以找回所需的檔案。",
    "Technical & Performance" : "技術 & 性能",
    "Does it impact server performance?" : "會影響伺服器性能嗎？",
    "The app is designed to minimize performance impact. It uses background jobs and can be configured to ignore mounted files. You can also adjust scanning intervals in settings." : "這個應用程式旨在降低性能影響。它使用背景工作，並可以配置為忽略掛載的檔案。您還可以在設定中調整掃描間距。",
    "What are the storage requirements?" : "存儲需求是什麼？",
    "The app maintains a small database of file hashes. The storage impact is minimal and scales efficiently with your file count." : "這個應用程式管理著一個小型的檔案雜湊數據庫。其存儲影響極小，並能隨著檔案數量的增加有效地擴展。",
    "Project & Support" : "項目 & 支援",
    "How do I report issues or suggest features?" : "我該如何反映問題或提出功能建議？",
    "You can report issues and suggest features through our <a href=\"https://github.com/eldertek/duplicatefinder/issues\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">GitHub Issues</a> page." : "您可以通過我們的 <a href=\"https://github.com/eldertek/duplicatefinder/issues\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">GitHub Issues</a> 頁面反映問題和提出功能建議。",
    "Can I contribute to the project?" : "我可以為這個項目出一份力嗎？",
    "Yes! The project is open source under the AGPL license. Visit our <a href=\"https://github.com/eldertek/duplicatefinder\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">GitHub repository</a> to contribute." : "非常歡迎您的參與！此項目是基於 AGPL 許可證的開源專案，期待您造訪我們的 <a href=\"https://github.com/eldertek/duplicatefinder\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">GitHub 資料庫</a>，並為我們的社群貢獻您的想法和代碼！",
    "Step {step} of {total}" : "第 {step} 步，共 {total} 步",
    "Previous" : "上一",
    "Get Started" : "開始",
    "Next" : "下一",
    "Note:" : "備註：",
    "Detecting Duplicates" : "正在檢測重複項",
    "There are three main ways to detect duplicate files in your Nextcloud:" : "在 Nextcloud 中，有三種主要方法可以有效檢測重複檔案：",
    "1. Event-based Detection" : "1. 事件驅動檢測",
    "Automatically scans for duplicates when files are uploaded or modified" : "自動掃描上傳或修改的檔案，以檢測重複項。",
    "Provides real-time duplicate detection" : "提供實時重複檢測功能",
    "Can be disabled in settings if needed" : "在需要時，可以在設置中停用此功能",
    "2. Background Job Detection" : "2. 後台作業檢測",
    "Background Job Find Duplicates Interval" : "後台作業尋找重複間距",
    "Set how often the system should scan for duplicates" : "設定系統掃描重複項的頻率",
    "Runs automatically based on your configured interval" : "根據您配置的間距自動運行",
    "3. Manual Command Detection" : "3. 手動指令檢測",
    "Full scan:" : "全整掃描：",
    "Scan user:" : "掃描用戶：",
    "Only available to administrators" : "僅限管理員使用",
    "Managing Duplicates" : "管理重複檔案",
    "Once duplicates are detected, you have several options to manage them:" : "一旦檢測到重複項，您可以選擇以下幾種管理方式：",
    "Individual Management" : "個別管理：",
    "View duplicates in Unacknowledged and Acknowledged sections" : "在未確認和已確認部分檢視重複項",
    "Compare file details and select which copies to delete" : "比較檔案詳細信息並選擇要刪除的複本",
    "Mark duplicates as acknowledged for better organization" : "將重複項標記為已確認以改善組織。",
    "Recover deleted files from trash if needed" : "從回收桶復原已刪除的檔案（如有需要）",
    "Bulk Operations" : "批量操作",
    "Use Bulk Delete to handle multiple duplicates at once" : "使用批量刪除處理多個重複項",
    "Filter and select duplicates based on various criteria" : "根據不同標準篩選和選擇重複項",
    "Preview selections before confirming deletion" : "在確認刪除前預覽選擇",
    "Efficiently manage large numbers of duplicates" : "高效管理大量重複項",
    "Advanced Settings" : "進階設定",
    "Configure the app behavior through these advanced settings:" : "配置應用程序行為的高級設定",
    "Performance Options" : "性能選項",
    "Skip external storage during scanning" : "跳過外部存儲掃描",
    "Turn off automatic scanning on file changes" : "禁用檔案更新時的自動掃描",
    "Background Job Interval" : "後台作業間距",
    "Adjust frequency of automatic scans" : "調整自動掃描的頻率",
    "You can now start managing your duplicate files. Access settings anytime for more options." : "現在您可以開始管理重複檔案。隨時訪問設定以獲取更多選項。",
    "Support the Project" : "支持項目",
    "Help us make Duplicate Finder even better!" : "幫助我們讓重複檔案尋找器變得更出色！",
    "Star on GitHub" : "在 GitHub 上加星！",
    "Show your support by starring the project" : "通過為該項目加星來表達您的支持！",
    "Share Feedback" : "分享反饋",
    "Help us improve by sharing your ideas" : "透過分享您的想法來幫助我們改進",
    "Contribute" : "貢獻",
    "Join our community of developers" : "加入我們的開發者社群",
    "Protected Folders (Origin Folders)" : "受保護的資料夾（原始資料夾）",
    "Scanning for Duplicates" : "掃描重複檔案",
    "Welcome to Duplicate Finder!" : "歡迎來到重複檔案尋找器！",
    "This guide will help you get started with finding and managing duplicate files." : "Here’s an improved version:\n\n本指南將幫助您開始尋找和管理重複檔案。",
    "Error fetching duplicates." : "擷取重複項目時發生錯誤。",
    "Duplicate acknowledged successfully" : "重複項已成功確認",
    "Error acknowledging duplicate." : "確認重複項目時發生錯誤。",
    "Duplicate unacknowledged successfully." : "重複項目已成功取消確認。",
    "Error unacknowledging duplicate." : "取消確認重複項目時發生錯誤。",
    "File deleted successfully." : "檔案成功刪除。",
    "Cannot delete file as it is in an origin folder" : "因為檔案位於原始資料夾中，因此無法刪除檔案",
    "File not found" : "找不到檔案",
    "Permission denied to delete file" : "無權刪除檔案",
    "Error deleting file" : "刪除檔案時發生錯誤",
    "{count} files deleted successfully." : "成功刪除 {count} 個檔案。",
    "Failed to delete {count} files." : "刪除 {count} 個檔案失敗。",
    "Some folders could not be saved:\n{errors}" : "無法儲存部份資料夾：\n{errors}",
    "Origin folders saved successfully" : "成功儲存原始資料夾",
    "Failed to save origin folders" : "儲存原始資料夾失敗",
    "Failed to delete origin folder" : "刪除原始資料夾失敗",
    "Error fetching duplicates for preview." : "錯誤：擷取重複項以進行預覽",
    "Folder added to excluded folders" : "資料夾添加了至已排除資料夾",
    "Failed to add folder to excluded folders" : "添加資料夾至已排除資料夾失敗",
    "Folder removed from excluded folders" : "資料夾已從排除資料夾中移除",
    "Failed to remove folder from excluded folders" : "錯誤：無法從排除的資料夾夾中移除資料夾",
    "The viewer is not available" : "檢視程式不可用"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}